我係一隻港豬.唔理政治咩都唔理唔講..但點解covid19爆成咁政府都唔做野,之前排幾晚口罩都無講一句, 家下點解免檢疫

我明明唔理政治
點解政府放咁多病毒入黎

明明守到廿幾日無本土感染
但又爆咁多

我中立唔理政治嫁

入去吊啦

中國專家批評特區鄭氏何許人

屯門內河碼頭廚師傳比坪石村麵店食客
坪石食客再傳去慈雲山大爆發

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出